如何讓環保觸覺的成員更環保？

夏天30幾度你地個office咪開冷氣呀，夜晚瞓教都咪開呀
心靜自然涼呀

仲要風扇唔係節能果款DC直流扇都唔比開，仆你個街環保撚
利申: 好熱，啱啱係火山口地鐵站行返出街

風扇都唔開得

唔著衫返工咪涼啲

1. 環保觸覺班人應該唔比著長袖同長褲，因為製作過程會出現碳排放
2. 無論溫度幾高幾低，不得用熱水
3. 沖涼時間不得超過1分30秒，不得使用任何含有化學成份既沐浴露
4. 超過6個地鐵站距離才准坐最平公共交通工具，否認必須步行
5. 每一張環保觸覺用紙必須係手工製作再生紙，必須極端環保
6. 拒絕踏入一切超過28度的舖頭 / 超市 / 商場
7. 為左符合節能，家中電腦每天只能運作一小時及不得使用超過75w 的顯示卡(即禁止用6pin / 8pin額外供電)，以符合節約能源

8. 仲有每日只准沖廁一次，符合節水節能
9. 不得使用手機，戶外工作請借電話或用電話亭(如果仲搵到的話)，除非出現能夠不污染環境的電池
10. 每逢下雨天，必須自備膠桶儲水，以善用水資源

環保撚快d跟住咁做！

同佢地講,搽啲白花油係心口到吹風扇,咪夠涼囉

整白花油既材料同過程有冇污染環境